我敢講831既處理比以往所有日子都容易, 你肯出就贏!唔好犯上同樣既錯誤!

班仆街講到戒嚴咁
又高調拉人 議員行人唔關事既照拉
就係要滅聲 就係要你驚
你真係驚?咁你就輸啦!
唔記得機場第一日?講到又斷電又斷網咁 又出防暴又盛
最尾呢?最尾呢?

非法集結?咪笑撚死人啦!睇下面個po!

唔好比班仆街大到!你肯出就贏!

不過都有野要注意!
和理非手足都要BLACKBLOC
用太空卡 唔好帶PAYWAVE 信用卡
熄定位 熄生物解鎖
諗好換裝安排
唔好企咁密
玩少d電話 留意多d四圍
勇武手足
BE WATER 打遊擊唔好圍狗屋唔好留守
祝武運昌隆!

同埋聽日絕對唔係endgame!咪撚比人帶風向!
919293都要人!大家量力而為!可以既話辛苦少少!
諗下香港, 諗下六個烈士
諗下爆眼少女同老師, 諗下被斬至傷殘的義士, 被打致重傷既義士, 被性暴力蹂躪的義士
我地唔可以令佢地白白犧牲!聽日絕對唔係endgame, 但香港人要assemble!

香港期盼香港人會恪守其責
HONG KONG EXPECTS THAT HKERS WILL DO THEIR DUTIES

改自Vice Admiral Horatio Nelson, 1805, Cape Trafalgar

香港興廢在此一戰 諸君需奮力迎戰

改自Tōgō Heihachirō(東郷平八郎), 1905, Tsu-Shima Strait

我輩鐵血男兒，決當與敵一拼也

關麟徵(國軍二級上將), 1938, 台兒莊

光復香港, 時代革命

梁天琦, 2016, 香港

香港人齊上齊落, 大事必成!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

推

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

tui

I have, myself, full confidence that if all do their duty, if nothing is neglected, and if the best arrangements are made, as they are being made, we shall prove ourselves once again able to defend our Island home.

Sir Winston Churchill, 1940

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

WE SHALL NEVER SURRENDER

We shall not flag or fail, we shall go on to the end.

Push

push

push!

同意，推

勇唔勇武現場決定
出就一定要出

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

TUI

請支持國難五金西環店